其實獎5000蚊係德政黎

本來確診既話個inherent risk好大，要隔離14日，又要手停口停，仲會拉埋身邊人落水陪你一齊隔離。

依家變咗確診係一樣受獎勵既事情，於是嗰啲有小小病癥/識人確診嗰啲就會有誘因去驗，係咪好過逼鳩人去驗先？

最好就每個確診者每隔離一日就獎1000，對政府黎講個cost其實細到可以忽略，但係就可以好effective咁清零，點解連登仔唔明依個道理

一日1000仲好過做地盤
唔記得咗之前一條鼠尾換5仙嘅事？

得得得 即刻Po返個ig story先～

你要特登染病個cost好大，一黎你要搵到個確診又未醫好既人比口水你，二黎你又有自己病死/危既風險，三黎你又要隔離十幾日，分分鐘屋企人/朋友都要隔離埋，但係佢地無確診係無錢攞，唔係一件易事

同埋如果驚人特登整病自己黎呃錢咪立法，話刻意感染他人/刻意染病要坐三年囉，有幾多人會為咗嗰萬四蚊咁博法

咩叫帶頭攬炒，呢d就係

連登係咁反智 一千個先500萬，但可以叫d人去驗，你咪自己去私家驗囉

警察有時都會懸賞捉賊啦，又唔見有人特登搵人去做賊博攞懸賞兩份分

政府尊做埋啲白9痴野

窮人自然有辦法，唔駛你擔心

咪話特登染人/比人染就拉鳩佢坐3年囉，明明依個係政府難得一見既德政，連登仔為反而反，完全唔講道理

遲下支那肺炎口水可以炒

咪撚on9啦，比5000蚊你飲人地啲武肺口水你係咪真係飲呀，飲完老豆老母兄弟姐妹全部隔離14日，仲要唔係話飲完一定中喎

你咁想要嗰5千蚊既話咪比你囉，你去做14日麥記都唔止依條數啦

之前格離都有人賴死唔走

攞幾百萬出黎引曬啲高風險既人驗，全香港人可以安全幾多，啲舖頭可以多返幾多生意，咁簡單既數都唔識計

當500萬人中 都要俾250億出黎啦

真係可以引到多啲人驗？ 我覺得唔會
要驗的人上次都驗左 唔驗都係唔會驗

驗完無中咪趕佢走囉，驗完中咗咪唔比走囉，賴死唔走咪收佢錢/搵人趕佢走囉，咁簡單既道理都唔明

所以咪話再比多啲錢，經濟學101話我地知個價夠高就自然會引到人驗

真係500萬人中就唔會再比錢確診者啦

最符合行為經濟學既做法：

1. 每次驗武肺收你200蚊
2. 確診既話必須隔離14日，每日津貼2000蚊
3. 特登感染坐1年
4. 特登染人坐3年

藥到病除，一個月後必定清零

恕字都唔識寫就返幼稚園讀書啦仲話人弱智

咪戇鳩啦。

大把廢人廢老食緊援助，佢地本來就乜都無，有錢收就會覺得有賺。

之前幾撚多廢人用兩蚊搭車去深圳灣出境，再入境香港搏兩星期隔離免費食宿。

依家要你拎公驗完有報告先俾你出境就係防呢啲廢人。

除非你1個月搵1萬以下
如果唔係14日隔離邊有肉食
失業除外

如果啲發生過嘅嘢都叫反智
一係你PR公司
一係你真係純情on9仔。

呢個世界好多廢人唔敢犯法搏坐監，或者早就坐爆底，但又唔敢自殺無所事事響度生存。

用社會成本十蚊去換佢袋一蚊嘅嘢佢地一定會做。
因為社會成本嗰十蚊唔駛佢出。

你又知？ 乜你係政府走狗？

500萬人中herd immunity咗啦，唔駛醫架啦

你話中就中呀？你特登走去搵方法中既話個time cost同埋information cost係幾咁高，中完之後又有一大堆野要煩，health risk/legal risk/opportunity cost樣樣都死，點justify到嗰5000蚊

如果班人真係為咗5000蚊博到咁盡又抵佢攞喎

咪試下個成效，又唔係比唔起

3同4 你點確定？

好l醒呀樓主

無話確定架，懷疑你咪查你，見到你係facebook度開po賣口水咪夠證據

所有法律都唔會100%捉到人，有條例係度只係增加啲人特登整病自己既legal risk，個legal risk夠大就已經係deterrent，唔一定要拉到人

唔好睇小啲廢人嘅毅力。
佢地自然會諗
係咪屎橋有冇效一回事，但花時間鳩做就係佢地最唔缺嘅嘢嚟。

一日有至少12粒鐘佢地搵機會，點會唔做。
你真係見得道友少，仲乜鳩cost乜鳩理論。

淨係今日咁多人去檢測就知，有好多撚頭當買六合彩搏一鋪去咗先算。

Cost唔駛佢自己出就唔好講咁多廢話。

你咁只係防到4 防唔到3 Wo
而3先係明確手段攞5000+14日假
根本個重點唔係第4項
第4項只係一個bonus

咁佢特登走去驗咪係我地想要既效果囉，佢真係驗咗中咗既咪少咗個隱形患者恭喜佢中頭獎囉

都係嗰句你話想中就中咩，分分鐘飲完人口水都中唔到啦，班道友本身都虧虧地，一個唔覺意中完之後救唔返算唔算一個自己要承擔既health risk呀

仲fb，以為啲廢人識上網講？

佢執到個爛麵包都唔話人知啦，

仲響度講理論
唔需要講有冇效
更加唔駛講有無後果

有監坐有免費飯食仲求之不得。

你走去買人口水咪中3囉，都話唔一定要拉到人，有條法例係度就已經增加咗legal cost佢要諗多一層啦

大陸潛伏期班撚屌聽到唔第一時間衝落嚟
確診人數無變小 做死班醫護

佢懶到想一直吸毒啫，但又無錢一下子吸到死啫，你估佢真係care死唔死得去。

佢網都唔上點中武肺呀
係咪大嗌一聲天助我也就中招呀
起碼都比啲誠意約啲確診既人出黎飲吓口水先有機會中到啦，咁咪每驗一次收你200蚊囉

除左買口水
大把方法中招啦
特登去跳老舞
特登唔帶好個口罩去醫院輪個圏都夠死啦

同埋你買左口水係咪肯飲呀？
都話買賣口水係bonus黎 唔係重點

永久性居民先有得攞囉

買口水呢條橋又係啲濕鳩無本生利方法，但唔代表work呢。

唔通真係一手交錢一手交貨咁均真
你真係純情小戇鳩

住緊劏房嘅廢老驚𨳊
本身都係生不如死，而家中左武肺，重症嘅可以瞓 isolation ward，病輕可以瞓阿博，仲有 5000 蚊收！

基本上係比錢你 staycation

邊度有咁多人咁得閒特登搞咁多野，都唔知有幾多成機會中到，就係為咗5000呀，有既咪比佢囉咁缺錢

都話啲廢人會自己諗，你唔駛幫佢諗咁戇鳩。

去醫院摷垃圾逐件奶，甚至擅闖隔離區都會敢。

仲響度乜鳩約確診者

每日新移民乜停咗喇咩

香港大把貪錢既閒人
如果定個政策連點防止人地玩野都做唔到 不如唔好搞啦

咪有綜援生果金囉柒頭。
但俾你有幾百萬咪一樣去吸毒賭錢fing哂

你畢業未呀小學雞？

連登仔不如諗吓會有多一個隱形患者走去驗既機會大啲定多一個道友走去特登中既機會大啲先啦

自己用連登account出post，全世界都覺得你on9但仲指摘連登仔乜鳩乜鳩

戇鳩無得救。
你去打下白粉針打到家破人亡再去體驗點做一個廢人啦。

德你老母

連登仔啲論點何其精采

駁吾刀你，因為你無論點可言

呀連登仔, 你個account早過我咁多.

唔通你最近先買返嚟㗎?

咁點解唔無病派一萬

咪撚on9啦，咁有行動力就唔駛貪嗰5000蚊啦

"有既咪比佢囉咁缺錢"
"咪有綜援生果金囉柒頭。"
字都唔識睇, 無得救.

咪撚on9啦, 日日有幾多道度響條街度行下行下呀.

偷貨偷單車零件偷銀包乜都做.

我意思係，咁有行動力既，14日搵5000蚊大把方法啦，駛唔駛走去奶垃圾仲要分分鐘中唔到招呀

真係精采既邏輯，駁吾刀你

傻啦, 你叫佢坐定定做嘢佢先唔想.

因為早就唔知被人炒咗幾多次.
唔係偷嘢就係吞pop吸毒, 或者個戶口早就賣咗俾人收艇數.
做廢人唔駛做又餓唔死又可以大把時間搵機會, 點解唔做?

阿連登仔, 你小學畢業未, 社會經驗咁少嘅?

呢條橋係 David webb 出嚟

唔知你係咪講緊自己啦
都係嗰句唔係話中就中，咁有行動力既大把方法14日搵5000蚊
駛乜又犯法又未必賺到又可能會死又要飲口水

早前確診患上前列腺癌的獨立股評人David Webb昨日發文報平安，指自己經過六個月治療後，身體狀況良好，「或者至少較立法會運作得更好」。他又指，雖然自己無法如之前般頻密寫作，但有時仍感不吐不快，並於其最新一篇文章批評港府要求個別群組接受強制檢測的做法「完全錯誤」。

David Webb稱，做法看起來合理，但實際上一旦患者及其緊密聯絡人確診並被強制隔離，他們將承受巨大的財政及社會後果。他於文中舉例，街市檔攤東主、的士司機及建築工人等都是「手停口停」的職業，加上家族式經營的小型餐廳之東主，這些群組中至少三個都需要面對客戶，他們傳播病毒的能力高於社會平均。

他續指，新做法會為醫生施加壓力，因他們會為免被指醫療失當而要求病人進行檢測，令有新型肺炎病徵的人前往求醫的意慾減少，而這些人實際上患上的更可能是流感、結核病，或其他呼吸道病而非新型肺炎；做法最終會導致上述疾病更顯著的爆發及死亡個案。

籲政府每日提供1000元補貼

David Webb呼籲政府推出「隔離補償計劃」，就需要強制隔離的病人及其緊密聯絡人提供每日隔離津貼。他建議，津貼金額應較本地工資中位數有明顯溢價，相信每日1000元的津貼足以提供足夠的誘因，吸引大部份有病徵的市民自願檢測。海外入境者將不符合計劃資格。

他認為，相比起港府新型肺炎紓困計劃，上述開支很低；同時沒有一個理性的人會故意令自己被感染，而且香港患病率低，難以被故意感染。

道友賭撚要嘅唔係高低概率，而係有得搏嘅快感呀。

David Webb原文：

識睇英文既不妨欣賞吓咩叫邏輯，同埋咩叫連登仔邏輯

得啦得啦，唔同你拗啦，知你識得多道友賭撚好了解佢地啦

台灣3月份已經搞緊樓豬所謂德政
狗屎垃圾港共啲反應時間真係慢到仆街
就連派底褲口罩都慢幾千拍子
莫非狗屎垃圾港共政府係逆時唔係順時？

葵涌差館汽油彈案
警長涉自導自演被捕

狗屎垃圾港共廢到呢，抄功課都隔8個月先抄，唔好下世先抄？

佢依個case係emotion-driven behaviour，唔關錢銀事，就算陰謀論話關錢銀事，都唔會係為咗幾千蚊

係應該一早做，狗屎垃圾鬧得啱

而家確診左既人先得5000幾人
你係財政會點計